智利十月初抗爭開始，政府和缓政策已出台

智利十月初抗爭開始，政府和缓政策已出台。

睇番我地個港共政權，四個多月只撤了壹件！

我哋被自殺的比智利抗爭死者多。